［求救］有個朋友跌左落海可以點做

是咁的，我有個朋友越來越沉迷個啲網上group，睇見你明知個啲group係專比狗公搵食同埋娘娘收兵，其實越來越擔心你，認真同你講你又話只係食下花生唔會有事，我只係怕你繼續沉迷玩出火。

係高登連登入下group識朋友其實真係無問題，因為包括自己都有入一啲group傾下計交流下識下朋友，甚至有唔少巴絲既另一半都係因為咁樣既途徑而認識，所以我唔覺得網上識朋友甚至識另一半係有問題。不過咩地方都總會有壞人，唔好咁易相信人，唔係到頭來受傷既只會係自己，宜家無事唔代表之後唔會出事，無論男定女都係。

唔知各位巴絲有無相似既經驗，可以係度分享下，另外希望大家幫手推比我個朋友睇到

唉濕撚晒唉唔撚驚

佢識諗既
你咪擔心啦

咪阻住佢搵食

電話無啦 電話無啦